有冇人試過戴反con？

今日去睇眼科除con滴散曈劑，睇眼底
跟住帶番，點知隻左眼戴反左
又好奇怪，唔吉眼
得輕微既異物感同埋睇野濛濛地，等我仲以為係眼滴完藥水，搞到隻con冇咁穩定（我有深散光）同埋以為係散曈劑既side effect

番到屋企，先知戴反左
都戴反左六個鐘
會唔會對隻眼有咩影響？有冇人知？
而家暫時冇任何野

我一帶反左就會勁吉眼
眨眼眨到標晒眼水 所以未試過帶反
你唯有下次小心啲啦

試過戴反左之後搭飛機途中好吉眼
落左機頂唔順即刻換第副先知自己戴反左
依家好彩未話有d咩事

你果次幾多個鐘？

同你差唔多時間

我試過裂左少少，吉到pk
完全係因為滴左散曈劑，將d不適合理化
又好奇怪冇吉，得異物感同睇野曚下曚下

聽左都好D
暫時都冇任何不適
我唔想過頭睇完眼科又再睇

睇錯左戴反condom....心諗痴撚線戴6個鐘咁勁既

倒轉黎戴除左吉眼同濛有咩問題咪又係CON 佢出面果層又唔係有針會吉9你

咁吉眼，姐係有野刮你個角膜囉
雖然suppose應該唔會刮傷 我都唔知
時矇時清，就驚影響近視加深
雖然應該都係多慮

冇事啦
日日都有人咁
有d走左上面以為跌左都係咁

帶開有123 con. 有次冇123 牌子反轉左....

之後呢？

睇野睇唔清, 戴左一陣除左又冇咩野

一陣就冇野既
六個鐘就話長唔長，話短唔短

戴反過一次痛到即刻除落嚟
仲要打唔開眼

帶反左會眨眼時容易甩 con , 如果只係近視con, 只係會戴得唔舒服 , 唔會影響健康

係，有幾野feel到想跌咁
如果有埋散光呢？深散光

我戴反咗會feel到 隻眼會有輕微異物感 即刻除浸一浸con水反轉再戴

我都試過裂 但一帶隻眼紅到爆 即除先發現